Exercice
========

Écrire une fonction `recherche` qui prend en paramètres `elt` un nombre
entier et `tab` un tableau de nombres entiers, et qui renvoie l'indice
de la première occurrence de `elt` dans `tab` si `elt` est dans `tab` et
`-1` sinon.

Exemples :

``` {.python}
    >>> recherche(1, [2, 3, 4])
    -1
    >>> recherche(1, [10, 12, 1, 56])
    2
    >>> recherche(50, [1, 50, 1])
    1
    >>> recherche(15, [8, 9, 10, 15])
    3
```
